點解大衛雷斯唔見左

認真想問
佢有時係唔穩但又未至於後備都冇

傷

傷左

訓左

7左

自從比羅馬炒3球後得罪左干地

都唔知係傷定雪
成個人消失左